又有gym room staff 中咗肺炎！

舒適堡

係未SELL健身嗰啲？

已經冇去差唔多10個月

fake news ?
gym撚好自律唔會中肺炎,不如fact check下先喇

我覺得舒適堡遲早執笠
但問題係佢哋嗰啲續約電話仲不停咁打嚟
好撚煩

變咗肥仔啦？

前排做$133一個月，仲平撚過康文署

又係教跳舞

恐懼撚日撚日咁射精法唔怪得身體咁差驚個鳩病

恐懼撚：gym staff 有傷風感冒

通常都係用跑步機四圍觀摩
依家轉返跑夜街
冇咩野睇
肥唔肥睇飲食多

Gym撚唔係個個大大隻百毒不侵，唔會中招既咩

黑心傳銷健身店，一早應遲執

物競天澤

應該

物競天擇

一早買左跑步機同啞鈴返屋企

執撚咗佢啦舒適堡 垃撚圾

健身室 同 跳舞群組 果個室內人數其實差唔撚多

大集團反而捱得耐啲，啲良心黃店就真係搞到就執

睇左做gay room staff

Gym room gay staff

康文做野啦, 你一日重開, 一日重有仆街去占, 暫停一排啦

停你老母咩恐懼撚
個個好似你咁唔做運動死得仲撚快呀

如果停占，不如停堂食仲好啦

占一定要戴口罩，但食嘢要除

開始有年頭個feel

恐懼撚真係弱撚智
有教練中=做gym係高危
唔知乜撚嘢邏輯嚟

我理得你一日一萬單，總之咪撚封Gym

輸色部

佢宜家念住599強制可以捉得晒, 所以唔L停, 同埋停完要揹飛, 但事實已經大量不明人仕, 姐係捉唔清, 我寧願禁啦, 襯淺做好過遲, 快d恢復

係咪接得埋果隻跑步機？求推介已經11個月無跑步

要簽三年以上？

5年先有 好似係

$6000/36個月

molamola，本身仲可以話冇人中冇爆可以避開一劫。宜家林鄭又有籍口搵我地祭旗，屌你一人中招全香港冇得做，個教練尖撚之恥

加返強探熱, 每枱人數, 街市強制驗
雖然咁多次, 政總禮賓都全身而退, 但你闊佬懶理, 慢半拍咁, 宜加又集中上流人仕, 失手奶野唔出奇

MOLAMOLA 無得做GYM

分分鐘全部GYM禁止營業,
食肆又變限2人, 9點前收,

MOLAMOLA

點解唔係停餐廳堂食而係要停gym房

真心無可能啦

就算香港清零，其他國家都清唔哂

最後都係要等疫苗

防患於未嚴啦
有備冇患, 你懂不懂

跳舞點解要停

成班恐懼撚

好有執笠味

燈得好

Physical 班pt 濕水馬騮咁，係撚gym 撚

post 去隔離post 比班gym 佬睇

我岩岩續5年163一帶一

記住潛龍勿用
這個承諾，你懂不懂

人地已經等疫苗, 佢就又唔守住等疫苗, 大爆左疫苗有q用

戇撚鳩 唔撚屌鳩政府唔封關 係度笑鳩尖撚
係咁轉移視線 封左關唔同40人聚埋一齊自動產生病毒？ 唔封關日日輸入病毒 1人限聚都中啦

邊個有去健身室

準備強制檢測

一次過買多d 可能平d掛

有備有患你懂不懂？

好！捉哂啲大隻狗隔離

好彩屋企有間gym房

冇跟力威所以中, 唔夠掙扎

不如永久停工停課 一日唔停 一日都重有仆街返工返學

點解2號只係停到3點？

最好兩邊都停

Gym room係咪次次都有份中？

五六年前有做過五千蚊三年，個陣都以為就執冇買到

最好交通工具都停哂佢最好

比恐懼撚害撚死

有時真係懷疑啲恐懼撚係隱青嚟
平時無社交 無朋友 唔做運動 就希望政府封撚晒所有嘢
個個係屋企屈撚到抑鬱就最好

你個腦晨早停撚咗

重有班最自私既wfh撚某程度上，wfh撚仲賤撚過恐懼撚

擺明成班毒撚啦 人地出街食飯行山都屌尻人

做咩撚啊？gay肉佬 得罪你啊？

wfh撚只係想自己可以係屋企做野
爆到一日一千單都唔關佢地事

一個staff 中招姐，其他人無辜架喎
老舞群組唔撚戴罩害死人

同意 又唔諗下有幾多人冇得wfh 手停口停
自己每日瞓多幾個鐘 有得蛇王最重要

姨姨學完跳舞要練埋gym

收撚皮啦恐懼虧佬
香港一日未清零一日都唔好有堂食同做gym 個個留係屋企被軟禁你係咪最滿意？

應承我
封唔封gym都好 請繼續保持運動

利申831後開始做gym的gym撚

新手：2-3組
中階：3-4組

【居家特訓•初階版】
做30秒 休息30秒
1. 登山式
2. 掌上壓
3. 側向平板
4. 蜘蛛俠式平板屈膝
5. 抬腿跑
6. 深蹲
7. 簡易版Superman

【居家特訓•中階版】
做45秒 休息15秒
1. 登山式
2. 抬腿跑
3. 掌上壓+波比跳
4. 仰臥 右手碰左腳
5. 交叉抬腿卷腹
6. 深蹲跳
7. 單腳橋式
8. Superman游水

啱聽，封唔封gym都應該做運動

啱阿 但唔係 群曬一班人係健身室做囉

咁同跳老舞群組 有咩分別

好自私

有咩所謂

你呢啲隱青虧佬應該都真係覺得無咩所謂

封gym la

lm

團體導師多數教跳舞班果啲
PT點會係團體

肥左8kg

對你黎講好有所謂啊？

前掛問仲要收我400幾一個月 仲要簽一年
On9

朝早就教健身，教緊跳舞個時就係夜晚，我剩係識依d

咁所有到過舒適堡既人
要唔要強制檢測？

屌米個部
最平$2999

gym 撚好自律 一定唔會中武肺 fake new

未同坐巴士地鐵一樣咁自私

團體班導師

而家係安全咗既，一定要戴口罩做
除咗跑步機外冇人除罩做

唔好講個事實出黎啦連登恐懼撚們喊比你睇架啦